邊個版本嘅《當年已成往事》最正？

1. 李宗盛+林憶蓮版本（好似係原唱）

2. 張國榮版本（電影《霸王別姬》主題曲）

3. 古巨基版本（紀念哥哥而翻唱）

個人覺得哥哥嘅版本係最正嘅，意境感情最有感染力

當愛已成往事

Sorr無戴眼鏡，打錯字😂

程蝶衣